是日愛心宵夜

對自己好一點
利申:食開屎

好癲

做咩啊

dllm 正ar

你煎完個外表之後用水滾熟佢啦

改相加星星真係服左你

加星星好笑

係咪芝腸

快靚正宵夜

有咩問題喎

Why要咁做

點解

法蘭克福腸

丸同腸丸同腸......你係男定女......

丸腸同男女可以搭上咩關係

你嘅潛意識話你知你好需要丸同腸

如果你次次開宵夜post

都加星星同心心就good啦

係咪戇鳩架 咁都可以FF到

本來想加心心 後來覺得星星閃耀啲
Btw下次會試下一齊加

貧乳 飢渴 丸腸

唔係 就咁煎

睇少啲av啦

啲丸係咪會爆漿？

係咪15妹